有咩科係中大收得高過港大?

藥劑 護士

港大無嘅科

個別例子，不作評論

中醫 會計 E&F

中文系，QFN IFAA

以前既文毒會
QS ranking Life Sciences and Medicine
HKU 34
CUHK 65
黎笑柒班chineseu

Qs ranking唔可信 中大排得過份地高

2012 DSE狀元 港大：6 中大：0
2013 DSE狀元 港大：7 中大：2
2014 DSE狀元 港大：9 中大：3
2015 DSE狀元 港大：12 中大：0
2016 DSE狀元 港大：3 中大：1
2017 DSE狀元 港大：5 中大：1
代表D咩?

2012同2015年港大收到既DSE狀元係中大既無限倍

以前既文毒
唔會講呢句野

只會講後面個句

因為文學院毒男=/=以前既文毒

enrichment physics and maths
舊日獨立收生既physics同maths

文科仔 0x無限 唔會等於12/6

up乜

屌你老母咁你問乜撚野呀傻閪文毒

文毐幾時重出江湖取代文毒

好掛住真文毒

數學

中醫

你同佢有路？

工程

你傻撚左呀？

新聞

點解你會覺得一個數除以0會係無限

咁你講法係6/0 = 12/0 = ∞

移一移項咪變咗0*∞ = 6, 0*∞ = 12

0/0都唔會係1，咁你又點可以乘0約走分母個0
呃我唔到嘅

數學家

所以咪應該係undefined 點解你可以變個無限倍出嚟

dividend / divisor = quotient

quotient * divisor = dividend

除係乘嘅逆運算 咁將quotient同divisor用乘砌返出嚟應該會得出dividend 咁樣驗證個答案唔係infinity應該小學都有學架喎

咁又數學家 有嘢你咪講 你咁樣同擺低粒膠就走咗去有咩分別

唔係幫條on9
只係有班on 9冇用做既數學家唔想除0既時候冇意義/error 所以定義左 x/0既時候 0只係無限接近0 所以會出無限 但其他時間都係0

中大中文

Journalism
Geography
Gbus
Translation

Source?

0就係0 係0嘅話就幾時都係0

乜撚嘢除0嘅時就唔係0 咁原本個definition咪錯撚晒 咪乜撚都亂撚晒

用limit嗰陣 無限接近0就係無限接近0 0就係0 你搞清楚 咪撚撈埋一齊 乜撚嘢其他時間先係0 垃撚圾

數學唔係咁樣畀你亂嚟定義 唔識就收返你啲廢話

你咁樣擺句係人都知嘅嘢出嚟係唔會解決到任何問題

好 我擺infinity喺條式入面係貪咗快

咁換個講法 10除2=5嘅另一種表達方式就係5個2加埋等於10

咁如果12係0嘅無限倍 咪變咗無限個0加埋係12 做乜鳩

上面條戇鳩又係 無限個無限接近0嘅0相加就會變成12？

又係做乜鳩 兩嚿無限細嘅嘢相加 點睇都係會得出另一嚿無限細嘅嘢 點會加加下就唔係無限細

屌 睇嚟我都係弱智先會同你兩條弱智拗

樓主呢d垃圾早死早著

就係有limit 呢個概念先定義左任何正整數除0 係無限大 但係個無限大既數字根本就無意義 呢個有讀過下數既都知都要source?
呢個應用只係為左解決a/0 (a=/=0) 呢條數式冇意義 咁其他時間0=0 而非無限接近0有咩問題

同埋
6x0=0
移項0/0=6 都係唔岩喎
唔通我又話6x0=0係錯？
有0呢一項反方驗證已經係on9

Psycho
Physics
Maths

唔識數學就唔好衝出黎柒
睇到好尷尬

認真 問source係想知你哩門"數學"喺邊到學返嚟

條link已經講晒12/0, 5/0, 0/0點解唔work

唉 真係估唔到上連登上到會有0係啲咩都要拗嘅一日